## Task Description

Реализовать `Binary Search Tree`. Программа должна читать числа из консоли (на вход будут только положительные целые числа, проверок неверного ввода не нужно). Ввод заканчивается числом 0. Повторяющиеся числа можно обрабатывать произвольно — к примеру, игнорировать. Каждое новое число должно добавляться в дерево, и после окончания ввода дерево должно выводиться обходом в порядке сортировки от меньшего к большему.

**Пример:**
```
ввод:
10 2 4 3 7 1 0
вывод:
1 2 3 4 7 10 
```